有冇好鍾意Desert Boot嘅巴絲？

呢對鞋夠曬百搭，襯牛仔褲得、chino得;甚至短褲都得。我最鍾意係佢斯文得嚟又帶點粗曠嘅感覺， 其他有呢種感覺嘅鞋只係諗到chelsea boots、chukka boots同埋red wing某啲型號。

Desert Boot有好多隻色:

襯牛:襯卡其色chino:甚至短褲:不過對我嚟講夏天盡量著返波鞋

但都有缺點㗎，就係有機會成日要換底。

Btw,一講起Desert Boot，好似總係諗起Clarks

襯短褲不了 柒柒地

底太薄 著得好唔舒服

對Clark's買完翻來覺得唔舒服冇乜點著過 啱啱好size又加唔到鞋墊仲要果陣唔識嘢係香港門市接近原價買

我都覺 長褲穩陣

Desert Boot嘅最大 缺點

好睇但真係幾撚唔舒服

有咩牌子好著